有冇人仲記得jailbreak呢樣嘢

記得個時一出新iphone嘅年代最開心就係有得JB download免費game 好似仲係iphone 4 4s 嘅時候
唔知過左幾耐開始d人對智能手機嘅厭倦 開始連JB都費事 寧願俾錢買算

有冇人有同感

而家的JB 太慢，所以都係冇JB

有，其實我覺得依家jb都有佢存在價值

買得iphone唔差個小小錢買app
Jb好麻煩

以前啲人成日講蕉碧

都有嘅 最記得係個時戇鳩d嘅就走去俾幾舊去先達幫你jailbreak 醒d嘅就自己上網搵source 去youtube搵教學
利申：成功過一次

Jailbreak變左磚

係

戇鳩先會Jailbreak為免費game

Jailbreak緊係講玩Tweaks

而家都係用黎令個iOS方便d/加d原本冇既功能

而家老翻app都唔洗jb啦其實

而家個ios有哂以前jb先有嘅功能 仲駛鬼jb咩

唔係既
Fb wtsapp ig twitter youtube spotify果堆tweak都幾好用
主要係用慣左返唔到轉頭

以前jb為咗可以改介面同有主題 不過而家嘅ios都係冇呢個功能

E banking興起, 依家安全性重要過玩tweak

好懷念

on9中小學雞先為破解game jb
jb係為咗cydia啲tweaks, theming

以前唔jb連battery %都冇

以前iphone4 jb後用左幾個月通訊錄人名唔見左

jb完 好多game有得擦無限coins

由1. 1.3 jb到9.3.3
宜家都冇新JB

工聯會教人 iPhone 越獄？

工聯會幫到你!

記得以前jb好易 safari開jb個網左至右slide一下搞惦 宜家好q麻煩 冇心機研究點搞

係最近嘅ios好遲先出jb 又複雜左先更加少人搞啫
(另一原因係有用mobile payment)
本身仲有用嘅

仲以為呢到係香港添
原來番左大陸
唔怪得有人開post 講jb啦
大家玩開心版玩得開心d啦
個個口講反蝗但本質又同蝗一樣

以前jailbreak 改skin 用crack app

等緊iOS 10.3.3 JB
屌你老母個CarPlay焗人用apple map

IP4個陣生果店堆DEMO機比人壽JBME個網一拉JB哂

原來jb得一個用途？

以前買咗件叫果皮嘅addon
將部ipod 由頭JB到落腳
件果皮就可以令部ipod有埋打電話function
好撚過癮

我覺得當時大部分會jb嘅都係為左裝免費apps
(都有少部分係為左用其他functions)

隨住大眾開始注重mobile security
課金game嘅興起

好似少左人講jb

開個後門畀人掂一掂個e-banking都幾大獲

玩jb同root都唔建議用重要cellphone
拎部ipod/ipad/an tablet玩就最好

1st gen iPod touch 已經玩
啱啱開始Cydia都未有
iPhone4 嗰時jail break 都冇乜點玩

JB咗無咗保養呀

Bitesms

Ching唔記得呢度係小朋友論壇

iPhone 3G jailbreak 唔jail唔改得wallpaper

J 過兩部
2nd ipod Touch
果時JB 步驟都幾煩, 試了幾次先成功, 主要為了玩老番game 加少量UI (拉下short cut ,部機重喺度,不過已著唔返(得閒囉出嚟J 下個背 )
5th Touch
JB 已變得容易好多, 主力玩UI, 當時用呢部野來打機覺得好爽 又輕, 個cam 又有自動對焦, 現在重用到(ios 6.x.x)

現用緊iphone 7 (11.1b5 )

無知撚衝出黎柒

好掛住以前可以整到咁

識唔識中文呀
樓主話免費game 呀

Jb玩tweak
依加懶得搞

想搞都冇得搞，iOS 11

D developer 搵到bug既話賣比apple好過拎黎出jailbreak tools 同埋cydia之父都話iOS依家冇JB既必要

iOS 4.3.3

因為Apple已經偷晒jailbreak既功能

Jailbreak

唔用iphone2g 用唔到

連登都少左好多AN俠都無乜人刷ROM裝WIDGET

智能機既功能效能都愈來愈完善

有冇人知咩係pp25 不過宜家已經冇用

ios 7 出之前都有玩下
之後ios 7 出左之後 好多野都方便左
連搞都廢事

依家比較尊重知識產權 我會比錢買

印象最深係jailbreak完iPod touch 4
再加個蘋果皮就打到電話

以前有部ipod touch 4
為咗有得顯示電量個%去jb

而家諗返都幾on9 個%完全唔準 跳黎跳去

淨係jb過ipt 講緊係唔jb連multitasking都唔得既年代
依家Iphone費事 始終多資料喺入面 又唔係特別有用

用eBanking之後就唔j iPhone了，iPad就keep住仲有JB既

認同
之前冇咗jb會用唔慣
而家有冇都係差唔多

巔峰之作 個wallpaper識郁個時已經覺得好勁

以前jb完裝tweak倒水，d人會屌個tweak倒水，依家apple將d tweak既功能加入iOS，倒水既話d人就屌apple

以前apple 對cydia個d嘢都係隻眼開隻眼閉

因為好多功能都俾apple 抄咗落系統

老老實實有d係值得加入去既，sbsettings或者後來既ncsettings/ccsettings一早應該要有，仲有早期既電量%

不過flex呢d真係jb完用過返唔到轉頭

ipad 1 j過，但一升ios又要j過好煩。

我JB為左通話時可錄音,但用左E-banking後,就冇JB了~

純粹為改theme

whatsapp plus
flex

會已轉 唔知仲存唔存在係cydia

呢個經典 但係用呢個jail唔知點解會食電d 所以冇用

為用開心版依家唔洗jb啦 真係好憎依啲post成日講到jb就淨係為玩開心版

係iPod本身唔準

same 都係keep iPad J

我記得部iPod熱d凍d都會影響個%

iPhone 6plus ios 8.4 jb 使用中

jb就係為左有android既功能

iphone6仲用緊8.1.2 好多app都要求ios9以上先down到

我之前都係貪開心版嘅apps, 後來只係為左Winterboard同d plug-in
好掛住cydia

要tweak就an機啦

以前3g個時，你唔jail部機，其實廢過337，好多基本功能都無，但個陣又小人用喎，自己睇網頁教材，整到手都震，一錯就變磚....
我仲記得邊有而家咁求其㩒兩下就得，幾乎穿越時空、心跳停頓

BJ

Restart springboard

An機有iTunes backup?

我iTunes backup埋tweaks果d setting

Jailbreak>洗機update> restore>再jail> restore from backup
係返晒度

應該講返八門神器玩修改先岩

唯一用過老翻既係NBA crack

仲記得有個網叫iphone4hk, 可以跟住步驟jb

如果an係用root app tweak
都可以用titanium backup晒㗎

我都記得

Jailbreak 完可能有 blackdoor Trojan etc 點解要搏

好想jailbreak就因為想carplay用google

我都係 個時jailbreak其中一個原因係破解nba league pass

無論jail乜型號都係iphone4hk

咪姐係要root

2G果陣JB好煩

而家唔jail都會有啦

大陸果d唔經appstore果d profile app

以前jb就係為左上堂睇NBA LIVE

Swipe keyboard 呀 control centre 呀
頁面式multitask 呀
全部咪就係Apple 抄鳩Cydia啲tweaks

Apple 偷鳩完都唔知有無比錢

仲有quick reply

好人好姐點會用大陸嘢

Bj

Exit Safe Mode

我以前都係跟iPhone4HK jb，但佢淨係update到iOS9

點解講到尊重知識產權，比錢買開發者既心血反而係錯既咁

部6 keep住係ios8.x
因為佢有jb

事實係怕煩，唔想搞咁多野比小小錢算數
有幾多買係因為知識產權

其實jailbreak左好多tweak都要比錢買， 仲記得IntelliscreenX係我買過最貴既一個tweak

我從未JB過

$9.99, 升到iOS7果時要再比多$7.99

小弟由第一代iphone開始J
本身jailbreak係為咗解sim lock (因為第一代只有水貨)
我仲記得whatsapp係其中一個cydia app
直至apple開app store先正式上架

以前嘅jailbreak跟得好貼
近乎一個月內就有得J
而家jailbreak嘅news真係得個吹
無啦 人生就係咁

iFile

我之前有個同學又係想上堂睇nba live，佢又無jb，揾我幫手裝app crack個ac番黎

jailbreak同裝咩付費apps冇關係㗎播

我之前唔jailbreak都裝到

Android systemless root plus xposed bypassing safetynet

最瘋狂係個期上個slide to jailbreak
去3台D DEMO機Jailbreak 佢部機

Share account 幾個人用

記得當年毛遂自薦做過一陣版主，點知有一次係一個post裏面，當面話個管理員教人搞錯野

比人ban咗

Auxo!!

外國有好多發現漏洞有獎金分
你整得jb 黎個漏洞已比人報告左仲拎埋錢

我用ziphone的

Activator

講得出依句都知你應該係依幾年先用

有j 開，但依家要買股票，用ebanking, 用apple pay,就無再j 了驚影響安全性

以前淘寶有得十幾蚊人仔買，但要用人個account, 都係自己買算

Jail左break都係照比錢買App store d apps
jb同買app冇衝突架wo

以前jailbreak係想做啲平時做唔到既野
仲會俾錢買啲tweak
而家唔洗jb都做到，就無謂搞咁多
同埋64bit機難左jb

Respring 明就明

而且唔使jailbreak都裝到

邊撚個話jb就係玩翻版？
大佬唔熟jb就唔好衝出黎柒喇
btw 淨係whatsapp 熄群組藍剔個tweak都值得jb喇
成日叫人覆gp屌你老母煩撚到
而加啲人睇條msg邊個收到係連我個名都冇

咪就係

從來無jb過
心諗on9

自從無左jb 轉用埋andriod

歡飲使用Cydia

真係mind blown
明明之後要搞依樣搞嗰樣
點知用safari上去slide一下就搞掂

嗰陣啲未完整嘅JB仲要唔熄得機

以前覺得templates run, angry birds,doodle jump 個d 小遊戲已經好好玩，依家好似無咩遊戲app 吸引到我

如果virtualhome 加落ios11到

d 盲ifans又會話 嘩 好厲害呀 驚天大制作呀 apple令世界進化

用唔jb既iphone 不如用an機

記得cydia
仲可以用免費wtsapp (仲係收費apps果陣)
利申無jb過

為左ipod變電話，可以用whatsapp溝女
用幾個鐘jailbreak,
之後d同學個個求我
勁正

Jb係玩tweaks 同改主題
Ios 7 之前都仲係好廢
但而家ios 都做得到以前tweaks 做嘅野所以jb都好似無咩用 有時懷疑apple 係jb 整tweaks 啲人到參考再改ios

自從jb變左大陸野就不了

有個女同事自己jailbreak部機
大大聲响茶記講 lee個我j架

......,,

幾個鐘

想當年中學。。自己jail